.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--o--Object-Reading:

Чтение объекта (`Object Reading <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=553>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 222

----------

Вы кладете руку на объект, чтобы узнать часть информации об эмоциональном событии, на усмотрение Мастера, которое произошло с объектом в течение прошлой недели.
Если вы используете *чтение объекта* на том же предмете несколько раз, то можете либо сконцентрироваться на одном событии, чтобы получить о нем дополнительную информацию, либо получить часть информации о другом эмоциональном событии в применимом участке времени.

----------

**Усиление (2-й)**: Вы можете узнать о событии, которое случилось в течение прошлого месяца.

**Усиление (4-й)**: Вы можете узнать о событии, которое случилось в течение прошлого года.

**Усиление (6-й)**: Вы можете узнать о событии, которое случилось в течение прошлого десятилетия.

**Усиление (8-й)**: Вы можете узнать о событии, которое случилось в течение прошлого века.

**Усиление (9-й)**: Вы можете узнать о событии, которое случилось в течение всей истории объекта.





.. include:: /helpers/actions.rst